AIA Carnival staff 交流區

見今年無人開
咁多位巴絲返成點
咩位/dept 最伏？
有無咩生存秘訣 點樣偷懶hea尻

我26號第一日返

回頭是岸呀

攤位定ticketing

Customer service

攤位好似好撚辛苦
腰都斷

真係咁撚伏嗎

講多啲啦屌

咁唔清楚了

小弟 返咗星期六日 已經想死 人工又少 飯鐘得30min 真係狗做

其他dept點

係咪一更返12hrs

一係10至11 or 2至11
屌你老母 諗住夜晚 冇人可以hea下 佢cut鳩你 要你早放

哇咁撚閪...你咩post

得少部分真係hea，多數都攰到仆街

遊戲攤位

應該話係親生仔真係HEA住做
有朋友係

今年係咪$50/hr

親生仔姐係點

啱，exactly

知唔知最大問題係咩 係50$ 一個鐘 努力同人工根本唔符合

真係好撚低
知唔知24 25 26幾錢

上年都話80 今年得75

笑撚死

好似好撚多人apply
都唔驚無人用

我都想知 條臭閪hr 唔講